/*
  multiLanguage.strings
  BaseDevelopmentFramework

  Created by 王濤 on 2019/11/5.
  Copyright © 2019 Celery. All rights reserved.
*/
//tabBar模塊
"tabbar1" = "首頁";
"tabbar2" = "行情";
"tabbar3" = "交易";
"tabbar4" = "合約";
"tabbar5" = "資產";
"tabbar6" = "我的";
"maintitle" = "国兴金鼎";
//通用
"mainCurrency" = "HDU";

//首頁
"homeTip1" = "昨日收益(HDU)";
"homeTip2" = "更多";
"homeTip3" = "實時•";
"homeTip4" = "行情";
"homeTip5" = "24H漲幅榜";
"homeTip6" = "幣種";
"homeTip7" = "最新價";
"homeTip8" = "24H漲跌";
"homeTip9" = "請登錄後查看收益";
"homeTip10" = "去登錄";

//首頁抽屜
"homeSkidTip1" = "點擊登錄";
"homeSkidTip2" = "歡迎使用SD";
"homeSkidTip3" = "賬戶管理";
"homeSkidTip4" = "安全中心";
"homeSkidTip5" = "支付管理";
"homeSkidTip6" = "SD公告";
"homeSkidTip7" = "關於我們";
"homeSkidTip8" = "實名認證";
"homeSkidTip9" = "幫助中心";
"homeSkidTip10" = "設置";
"homeSkidTip11" = "聯繫客服";
"homeSkidTip12" = "分享SDAPP";
"homeSkidTip13" = "請先實名認證";

//安全中心
"securityTip1" = "安全中心";
"securityTip2" = "修改登錄密碼";
"securityTip3" = "修改交易密碼";
"securityTip4" = "找回交易密碼";
"securityTip5" = "Google認證";
"securityTip6" = "交易免密設置";
"securityTip7" = "支付驗證設置";
"securityTip8" = "登錄驗證設置";
"securityTip9" = "修改手機號";
"securityTip10" = "修改郵箱";

//修改登錄密碼
"changeLoginPwdTip1" = "修改登錄密碼";
"changeLoginPwdTip2" = "正在為您的賬號";
"changeLoginPwdTip3" = "原登錄密碼";
"changeLoginPwdTip4" = "請輸入原登錄密碼";
"changeLoginPwdTip5" = "新登錄密碼";
"changeLoginPwdTip6" = "請輸入新登錄密碼";
"changeLoginPwdTip7" = "確認新密碼";
"changeLoginPwdTip8" = "請輸入確認新的登錄密碼";
"changeLoginPwdTip9" = "確認修改";
"changeLoginPwdTip10" = "郵箱驗證碼";
"changeLoginPwdTip11" = "請輸入郵箱驗證碼";
"changeLoginPwdTip12" = "獲取驗證碼";
"changeLoginPwdTip13" = "兩次輸入不一致";
"Resend after seconds" = "秒後重新發送";
"changeLoginPwdTip14" = "請填寫全部信息";
"BindingPhoneResendCode" = "重新發送驗證碼 ";

//修改交易密碼
"changeFundPwdTip1" = "修改交易密碼";
"changeFundPwdTip2" = "原交易密碼";
"changeFundPwdTip3" = "請輸入原交易密碼";
"changeFundPwdTip4" = "新交易密碼";
"changeFundPwdTip5" = "請輸入新的交易密碼";
"changeFundPwdTip6" = "確認新密碼";
"changeFundPwdTip7" = "請確認新的交易密碼";

//修改郵箱
"changeEmailTip1" = "修改郵箱";
"changeEmailTip2" = "郵箱號";
"changeEmailTip3" = "請輸入郵箱號";
"changeEmailTip4" = "確定";
"changeEmailTip5" = "請輸入正確的郵箱";

//修改手機號
"changePhoneTip1" = "修改手機號";
"changePhoneTip2" = "手機號";
"changePhoneTip3" = "請輸入手機號";
"changePhoneTip4" = "確定";
"changePhoneTip5" = "請輸入正確的手機號";
"changePhoneTip6" = "手機驗證碼";
"changePhoneTip7" = "請輸入手機驗證碼";

//驗證設置
"VerificationSettingTip1" = "交易免密設置";
"VerificationSettingTip2" = "支付驗證設置";
"VerificationSettingTip3" = "登錄驗證設置";
"VerificationSettingTip4" = "永不輸入交易密碼";
"VerificationSettingTip5" = "短信驗證碼";
"VerificationSettingTip6" = "登錄密碼";
"VerificationSettingTip7" = "提交";

//設置
"settingTip1" = "語言切換";
"settingTip2" = "登錄";
"settingTip3" = "安全退出";
"settingTip4" = "設置";
"settingTip5" = "語言設置";

//谷歌身份驗證器
"googleVerificationTip1" = "谷歌身份驗證器";
"googleVerificationTip2" = "未綁定";
"googleVerificationTip3" = "綁定谷歌身份驗證器";
"googleVerificationTip4" = "請妥善備份密鑰以防遺失";
"googleVerificationTip5" = "保存二維碼到手機或複制密鑰到剪貼板可能會有安全風險，請妥善保存。";
"googleVerificationTip6" = "下一步";
"googleVerificationTip7" = "複製";
"googleVerificationTip8" = "谷歌驗證碼";
"googleVerificationTip9" = "未獲得密鑰";
"googleVerificationTip10" = "已綁定";
"googleVerificationTip11" = "谷歌身份驗證";
"googleVerificationTip12" = "谷歌驗證碼丟失?";
"googleVerificationTip13" = "點擊這裡";
"googleVerificationTip14" = "粘貼";
"googleVerificationTip15" = "未開啟";
"googleVerificationTip16" = "已開啟";
"googleVerificationTip17" = "空密鑰";
"googleVerificationTip18" = "請輸入谷歌驗證碼";
"Safety verification" = "安全驗證";
"Send" = "發送";
"login password" = "登錄密碼";
"Enter your login password" = "輸入登錄密碼";
"SMS verification code" = "郵箱驗證碼";
"Successful copy" = "複製成功";
"Resend Code" = "重新發送驗證碼";
"ForgetTip1" = "請輸入正確的郵箱或手機號";
"LoginTip1" = "驗證碼錯誤";

"aboutUsTip1" = "關於我們";
"aboutUsTip2" = "用戶協議";
"aboutUsTip3" = "當前版本";

//行情
"quotesTip1" = "自選";
"quotesTip2" = "全部";
"quotesTip3" = "幣種";
"quotesTip4" = "最新價";
"quotesTip5" = "24H漲跌";
"Vol" = "量";

//交易
"transactionTip1" = "幣幣交易";
"transactionTip2" = "法幣交易";
"ccTip1" = "未知交易對";
"ccTotal" = "交易額";
"Optimal market price" = "以當前最優價格交易";
"BUY" = "買入";
"SELL" = "賣出";
"market" = "市價";
"Limit" = "限價";
"ccTip2" = "請輸入委託價格";
"ccTip3" = "委託價格要大於0";
"ccTip4" = "請輸入委託數量";
"ccTip5" = "委託數量要大於0";
"ccTip6" = "請輸入委託額";
"ccTip7" = "委託額要大於0";
"ccTip8" = "您輸入的數量不可大於可購買數量";
"Default" = "默認";
"BuyHandicap" = "買盤";
"SellHandicap" = "賣盤";
"Stop-Limit" = "止盈止損";
"Depth" = "深度";
"ccBuy1" = "買入 ";
"ccSell1" = "賣出 ";
"Price" = "價格";
"Open Orders" = "當前委託";
"Not record" = "暫無委託";
"cancel1" = "撤銷";
"cancel2" = "已撤銷";
"ccTip9" = "已完成";
"Revocation order" = "撤銷委託單";
"All commission" = "全部委託";
"Order History" = "歷史記錄";
"Order Type" = "訂單類型";
"Order Status" = "訂單狀態";
"Reset" = "重置";
"Search" = "搜索幣種";
"Exchange" = "幣幣";
"Fiat1" = "法幣";
"ccTip10" = "交易未完成，無法查看明細";
"ccTip11" = "請輸入觸發價";
"Buy1" = "購買";
"Sell1" = "出售";
"Deal done" = "已成交";
"Copy1" = "已復制";
"No" = "暫無";
"H" = "高";
"L" = "低";
"Line" = "分時";
"1min" = "1分";
"5min" = "5分";
"1hour" = "1時";
"1day" = "日線";
"1week" = "1週";
"1mon" = "1月";
"15min" = "15分";
"30min" = "30分";
"close2" = "關閉";
"More" = "更多";
"Index" = "指標";
"Filled" = "成交";
"Introduction" = "簡介";
"Issue Time" = "發行時間";
"Total Amount" = "發行總量";
"Circulation" = "流通總量";
"Token Price" = "眾籌價格";
"White Paper" = "白皮書";
"Official Website" = "官網";
"Block Explorer" = "區塊查詢";
"Main" = "主圖";
"Sub" = "副圖";
"Open1" = "開";
"Close1" = "收";
"Change1" = "漲跌額";
"Change%" = "漲跌幅";
"Executed" = "成交量";
"cursorTip1" = "委託價";
"cursorTip2" = "累計數量";
"cursorTip3" = "累計金額";
"direction" = "方向";
"VOL" = "VOL";
"ccTip12" = "成交明細";
"ccTip13" = "成交總額";
"ccTip14" = "成交均價";
"ccTip15" = "成交量";
"ccTip16" = "手續費";
"ccTip17" = "時間";
"ccTip18" = "成交價";
"All" = "歷史記錄";
"Available" = "可用:";
"Amount" = "數量";
"Login" = "登錄";

//法幣
"FBTip1" = "購買";
"FBTip2" = "出售";
"FBTip3" = "委託單";
"FBTip4" = "訂單";
"FBTip5" = "幣種";
"FBTip6" = "數量";
"FBTip7" = "限額";

"Order" = "訂單";
"Commission Order" = "委託單";
"Optional transaction" = "自選交易";
"Filter" = "篩選";
"Filtered" = "已篩選";
"FiatBuy" = "付款";
"By Price1" = "按價格購買";
"By amount1" = "按數量購買";
"By Price2" = "按價格出售";
"By amount2" = "按數量出售";
"Total buy amount1" = "請輸入欲購買法幣總額";
"Total buy amount2" = "請輸入欲出售法幣總額";
"Buy amount1" = "請輸入欲購買法幣數量";
"Buy amount2" = "請輸入欲出售法幣數量";
"FiatPrice" = "單價";
"FiatAmount" = "交易數量";
"Payment total" = "交易總額";
"Cancelled in" = "後自動取消";
"FiatOrder" = "下單";
"Minimum amount" = "最小金額";
"Please enter the minimum amount" = "請輸入最小金額";
"Clear" = "清除";
"Issue order" = "發布委託單";
"I want to buy" = "我要購買";
"I want to sell" = "我要出售";
"Trading price" = "交易價格";
"FiatTip1" = "請輸入交易價格";
"FiatTip2" = "當前盤口價格:";
"FiatTip3" = "交易金額";
"FiatTip4" = "限制最小金額";
"FiatTip5" = "交易金額需";
"FiatTip6" = "限制最小金額需";
"FiatTip7" = "對手限制";
"FiatTip8" = "對手認證等級";
"FiatTip9" = "對手註冊時間";
"FiatTip10" = "交易說明";
"FiatTip11" = "下單後急速付款，到賬後及時放幣";
"FiatTip12" = "對手付款時間";
"FiatTip13" = "1.請及時付款並點擊[我已支付]按鈕\n2.幣由系統鎖定託管，請安心下單";
"Hanging up" = "掛售中";
"Actual transaction" = "實際成交";
"Order record" = "訂單記錄";
"FiatTip14" = "委託方已設限";
"FiatTip15" = "委託方要求:需通過KYC2級認證";
"Certification" = "認證";
"FiatLimit" = "限額";
"FiatLimit1" = "限額 不限";
"FiatTip16" = "輸入不能為0";
"FiatTip17" = "限制註冊時間";
"No limit" = "不限額";
"FiatTip18" = "您輸入的金額大於最大金額";
"FiatTip19" = "您輸入的金額小於最大金額";
"FiatTip20" = "您輸入的幣量小於最小幣量";
"FiatTip21" = "您輸入的幣量大於最大幣量";
"FiatTip22" = "提交成功";
"FiatBuy" = "購買";
"FiatSell" = "出售";
"BuyAll" = "全部買入";
"SellAll" = "全部售出";
"Pre-registration" = "前註冊";
"Limit certification level" = "限制認證等級";
"FiatTip23" = "請先添加收款賬號";
"Go add" = "去添加";
"Currently available" = "當前可用";
"FiatTip24" = "請輸入購買數量";
"FiatTip25" = "交易金額(CNY)";
"FiatTip26" = "輸入金額需<=0";
"FiatTip27" = "十分鐘內完成付款";
"FiatTip28" = "最小金額需<=0";
"FiatTip29" = "出售數量不能超過總量";
"Not records" = "暫無記錄";
"TransactionType" = "交易類型";
"OrderTip1" = "待付款";
"OrderTip2" = "已付款";
"OrderTip3" = "已取消";
"OrderTip4" = "申訴中";
"OrderTip5" = "已付款，待放幣";
"OrderTip6" = "交易成功";
//法幣訂單
"FiatOrderTip1" = "已取消";
"FiatOrderTip2" = "訂單已取消，無法查看支付信息";
"FiatOrderTip3" = "交易總額";
"FiatOrderTip4" = "請付款";
"FiatOrderTip5" = "請在";
"FiatOrderTip6" = "內付款給商家";
"FiatOrderTip7" = "待支付";
"FiatOrderTip8" = "已付款";
"FiatOrderTip9" = "等待賣家放幣";
"FiatOrderTip10" = "已支付";
"FiatOrderTip11" = "申訴";
"FiatOrderTip12" = "已支付,等待賣家放幣";
"FiatOrderTip13" = "已完成";
"FiatOrderTip14" = "訂單已完成";
"FiatOrderTip15" = "申訴中";
"FiatOrderTip16" = "對方已申訴，請提交您的申訴";
"FiatOrderTip17" = "申訴信息";
"FiatOrderTip18" = "放行";
"FiatOrderTip19" = "買家已付款";
"FiatOrderTip20" = "等待賣家放幣";
"FiatOrderTip21" = "等待買家付款";
"FiatOrderTip22" = "放行已超時";
"FiatOrderTip23" = "聯繫對方";
"FiatOrderTip24" = "交易單價";
"FiatOrderTip25" = "交易數量";
"FiatOrderTip26" = "等待對方付款";
"FiatOrderTip27" = "待付款";
"FiatOrderTip28" = "切換方式";
"FiatOrderTip29" = "如您已向賣家轉賬付款，請務必點擊“標記為已支付“按鈕,否則有可能造成資金損失。";
"FiatOrderTip30" = "取消訂單";
"FiatOrderTip31" = "標記為已支付";
"FiatOrderTip32" = "付款確認";
"FiatOrderTip33" = "請確認您已向賣家付款\n惡意點擊將直接凍結賬戶";
"FiatOrderTip34" = "確認取消交易";
"FiatOrderTip35" = "如果您已經向賣家付款，請千萬不要取消交易\n我確認還有沒有付款給對方";
"FiatOrderTip36" = "我再想想";
"FiatOrderTip37" = "參考號";
"FiatOrderTip38" = "收款人";
"FiatOrderTip39" = "收款二維碼";
"FiatOrderTip40" = "確認訂單完成，放行貨幣";
"FiatOrderTip41" = "賣家";
"FiatOrderTip42" = "買家";
"FiatOrderTip43" = "剩";
"FiatOrderTip44" = "訂單號";
"FiatOrderTip45" = "下單時間";
"FiatOrderTip46" = "請務必登錄收款賬戶確認到賬明細，避免因錯誤點擊放行造成財產損失。";
"QR Code" = "二維碼";
"FiatOrderTip47" = "請在付款信息中備註付款參考號";
"FiatOrderTip48" = "請在付款信息中備註付款參考號";
"FiatOrderTip49" = "● 如您已向賣家轉賬付款，請務必點擊“標記為已支付”按鈕,否則有可能造成資金損失\n\n ● 如您已向賣家轉賬付款，請務必點擊“標記為已支付”按鈕,否則有可能造成資金損失\n";
"FiatOrderTip50" = "訂單詳情";
"FiatOrderTip51" = "對方郵箱號";

//申訴
"AppealTip1" = "請輸入申訴內容";
"AppealTip2" = "訂單編號";
"AppealTip3" = "訂單數量";
"AppealTip4" = "總價";
"AppealTip5" = "上傳憑證";
"AppealTip6" = "憑證";


//資產
"Total Balances(BTC)" = "總賬號資產折合(HDU)";
"Exchange" = "幣幣賬戶";
"Contract" = "合約賬戶";
"Fiat" = "法幣賬戶";
"Exchange Balances(BTC)" = "幣幣總資產折合(HDU)";
"Total Contract Equity(BTC)" = "合約總權益折合(HDU)";
"Fiat Balances(BTC)" = "法幣總資產折合(HDU)";
"On orders" = "凍結";
"Estimated(CNY)" = "折合(CNY)";
"Equity" = "賬戶權益";
"EST liquidation price(USD)" = "預估強平價(USD)";
"Margin rate" = "保證金率";
"Finance Records" = "財務記錄";
"Transactions" = "合約賬單";
"System" = "系統";
"Transfer In" = "轉入";
"Transfer Out" = "轉出";
"Recharge" = "充值";
"Sell" = "賣出";
"Buy" = "買入";
"Open" = "開倉";
"Close" = "平倉";
"Liquidation" = "強平";
"Delivery settlement" = "交割結算";
"Fee" = "手續費";
"Promotion Reward" = "活動獎勵";
"Date" = "時間";
"Total" = "金額";
"Type" = "類型";
"Actual turnover" = "實際成交額";
"qrCodeTip1" = "識別失敗";
"qrCodeTip2" = "對準二維碼，即可自動掃描至地址欄";
"AssetsTip1" = "隱藏小額幣種";
"Search" = "搜索";
"assetsTip1" = "充幣";
"assetsTip2" = "提幣";
"assetsTip3" = "劃轉";
"assetsTip4" = "可用:";
"assetsTip5" = "凍結:";
"Status" = "狀態";

//充提幣記錄
"Currency" = "幣種";
"Time" = "時間";
"Amount" = "數量";
"Status" = "狀態";
"DepositRecording" = "充幣記錄";
"WithdrawRecording" = "提幣記錄";
//充幣
"Deposit" = "充幣";
"Withdraw" = "提幣";
"Transfer" = "劃轉";
"leverageRiskWarning" = "風險提示";
"SelectCurrency" = "選擇幣種";
"Save QR code to album" = "保存二維碼至相冊";
"DepositAddress" = "充幣地址";
"Copy" = "複製地址";
"Successful copy" = "複製成功";
"CopyTag" = "複製Tag";
"DepositTip1" = "請認真核對並填寫此地址標籤，若遺漏標籤將導致資金丟失!";
"DepositTip2" = "您充值至上述地址後，需要整個網絡節點的確認，到賬時間為";
"DepositTip3" = "次網絡確認後。\n";
"DepositTip4" = "最小充值金額:";
"DepositTip5" = ",小於最小金額的充值將不會上賬且無法退回。\n";
"DepositTip6" = "您的充值地址不會經常改變，可以重複充值；如有更改，我們會盡量通過網站公告或郵件通知您。\n請務必取人電腦及瀏覽器安全，防止信息被傳改或洩漏。";
"DepositTip7" = "充幣提醒";
"Address" = "地址";
"AddAddress" = "添加地址";
"chain" = "鏈";
"Remarks" = "備註";
"DepositTip6" = "此幣暫不可充值";

//提幣
"Add" = "添加";
"WithdrawTip1" = "請輸入或長按粘貼地址";
"WithdrawTip2" = "最小提幣數量";
"WithdrawTip3" = "最小提幣數量為:";
"WithdrawTip4" = "請輸入到賬數量";
"WithdrawTip5" = "請輸入資金密碼";
"WithdrawTip6" = "為保障資金安全，當您賬戶安全策略變更、密碼修改、我們會對提幣進行人工審核，請耐心等待工作人員電話或郵件聯繫。\n請務必確認電腦及瀏覽器安全，防止信息被傳改或洩露。";
"WithdrawAddress" = "提幣地址";
"CanMention" = "可提";
"Number of arrivals" = "到賬數量";
"Handling fee" = "手續費";
"Fund password" = "資金密碼";
"Determine the coin" = "確定提幣";
"WithdrawTip7" = "暫停充幣";
"WithdrawTip8" = "暫停提幣";
"WithdrawTip9" = "您的提幣操作一旦完成，對應的資產所有權將由您變更為目標地址所對應的賬戶所有人享有，請您務必在提幣操作前，仔細核對提幣地址信息，確保提幣屬於自願行為，並確認不涉及任何傳銷、非法集資、詐騙等違法情形、謹防上當受騙，避免造成不必要的財產損失。";
"Tag" = "標籤";
"WithdrawTip10" = "輸入或長按粘貼標籤";
"WithdrawTip11" = "(填寫錯誤可能導致資產損失，請仔細核對)";
"WithdrawTip12" = "請填寫提幣地址";
"WithdrawTip13" = "請填寫提幣數量";
"WithdrawTip14" = "請填寫備註";
"WithdrawTip15" = "最大提幣數量";

//劃轉
"Available" = "可用";
"Contract account" = "合約賬戶";
"Coin account" = "幣幣賬戶";
"Legal currency account" = "法幣賬戶";
"Legal currency" = "法幣"; //判定字符串是否包含法幣，英文注意
"TransferTip1" = "請輸入劃轉數量";
"TransferTip2" = "可劃轉數量為0";
"TransferTip3" = "超出最大劃轉數量";
"TransferTip4" = "交易說明";
"TransferTip5" = "劃轉數量";
"TransferTip6" = "只有將資產劃轉到對應賬戶才可以進行交易。賬戶間的劃轉不收取手續費";
"All" = "全部";
"From" = "從";
"To" = "到";

//登錄
"loginTip1" = "歡迎來到SD交易平台";
"loginTip2" = "用戶名";
"loginTip3" = "密碼";
"loginTip4" = "請輸入用戶名";
"loginTip5" = "請輸入登錄密碼";
"loginTip6" = "登錄";
"loginTip7" = "忘記密碼";
"loginTip8" = "註冊賬戶";

//忘記密碼
"forgetPwdTip1" = "新登錄密碼";
"forgetPwdTip2" = "新輸入新登錄密碼";
"forgetPwdTip3" = "確認新登錄密碼";
"forgetPwdTip4" = "請再次確認新的登錄密碼";
"forgetPwdTip5" = "找回登錄密碼";
"forgetPwdTip6" = "郵箱號";
"forgetPwdTip7" = "請輸入郵箱號";

//註冊
"registeredTip1" = "用戶暱稱";
"registeredTip2" = "郵箱號";
"registeredTip3" = "請輸入郵箱號";
"registeredTip4" = "下一步";
"registeredTip5" = "輕觸上面“下一步”按鈕，表示您同意";
"registeredTip6" = "已有賬號 直接登錄>>";
"registeredTip7" = "歡迎來到SD交易平台";
"registeredTip8" = " 隱私條款和服務協議";
"registeredTip9" = " 已有賬號";
"registeredTip10" = " 直接登錄>>";

//註冊2
"registeredTip11" = "登錄密碼";
"registeredTip12" = "請輸入登錄密碼";
"registeredTip13" = "確認登錄密碼";
"registeredTip14" = "請再次確認登錄密碼";
"registeredTip15" = "設置密碼";

//kyc認證
"Kyc certification" = "kyc認證";
"KycTip1" = "•認證後可進行法幣交易";
"KycTip2" = "•認證後可提升提幣額度";
"KycTip3" = "•KYC2認證後，可進行單筆高於2K或累計金額大於5W的法幣交易";
"KycTip4" = "•KYC1認證後，方可進行高級認證";
"KycTip5" = "•KYC1認證後，方可進行KYC2認證";
"KycTip6" = " 您目前尚未完成身份認證，根據國家相關規定，幣種交易需要進行實名登記，請填寫您的真實身份信息，一旦認證完成將無法更改，感謝您的理解與支持！";
"Name" = "姓名";
"Identity number" = "身份證號";
"KYC1 certification" = "KYC1認證";
"Go to certification" = "去認證";
"verified" = "已認證";
"KYC2 certification" = "KYC2認證";
"not certified" = "未認證";
//KYC1認證
"Kyc1Tip1" = "請輸入姓名";
"Kyc1Tip2" = "請輸入身份證號碼";
"InputTrueName" = "請輸入真實姓名";
"ID card Number" = "身份證號碼";
"Save" = "保存";
//KYC2認證
"Kyc2Tip1" = "請上傳身份證正面照";
"Kyc2Tip2" = "請上傳身份證背面照";
"ID card front photo" = "身份證正面照";
"ID card back photo" = "身份證背面照";

//收款方式
"Payment Method" = "收款方式";
"Add" = "添加";
"paymentMthodTip1" = "暫無賬戶\n請務必使用您本人的實名賬戶";
//添加收款账户
"Add PayMent Method" = "添加收款賬戶";
"Add Bank card" = "添加銀行卡";
"Add Alipay" = "添加支付寶";
"Add WChat" = "添加微信";
"InputAcount" = "請輸入賬號";
"Input Bank Account" = "請輸入開戶銀行";
"cardholder" = "持卡人";
"cardholder1" = "請輸入持卡人姓名";
"Bank card number" = "銀行卡號";
"Bank card number1" = "請輸入銀行卡號";
"Bank Account" = "開戶銀行";
"Alipay Account" = "支付寶賬號";
"Input Alipay Account" = "請輸入支付寶賬號";
"Add a QR code (optional)" = "添加收款二維碼(選填)";
"WChat Account" = "微信賬號";
"Input WChat Account" = "請輸入微信賬號";
//收款账户详情
"Collection account details" = "收款賬戶詳情";
"account type" = "賬戶類型";
"Alipay collection code" = "支付寶收款碼";
"WeChat collection code" = "微信收款碼";
"accountdetailsTip" = "法幣交易屬於C2C交易，資金不經過平台，平台不會自動扣款，需要您手動自行轉賬給對方。對方才能收到款項";
"Delete this account" = "刪除此賬號";
"TrueName" = "真實姓名";
"Bank card" = "銀行卡";
"Alipay" = "支付寶";
"WChat" = "微信";
"HomeTip1" = "有新版本";
"HomeTip2" = "去更新";
"ShowPaymentMethodTip1" = "已激活";
"ShowPaymentMethodTip2" = "未激活";

//權限提示
"permissionCameraTip" = "相機";
"permissionPhotoTip" = "相冊";
"permissionTip1" = "沒有 ";
"permissionTip2" = " 權限,是否前往設置";

//Util
"utilTip1" = "設置";
"cancel" = "取消";
"utilTip2" = "提示";
"Tips" = "溫馨提示";
"determine" = "確定";
"cancel" = "取消";
"Failed to save image" = "保存圖片失敗";
"Failed to create album" = "創建相冊失敗";
"Save the picture successfully" = "保存圖片成功";
"Photo permissions are not turned on" = "照片權限未開啟";
"PhotoPermissionTip" = "請在系統設置中開啟照片授權,否則您將無法保存圖片";
"PhotoPermissionTip1" = "請在系統設置中開啟照片授權,否則您將無法上傳圖片";
"Not yet" = "暫不";
"Go to set" = "去設置";
"photoErrorTip" = "因係統原因，無法訪問相冊";
"NetWorkErrorTip" = "請檢查網絡鏈接";
"NetWorkErrorTip1" = "未授權訪問";
"NetWorkErrorTip2" = "系統錯誤";
"NetWorkErrorTip3" = "您當前未開啟網絡,將導致部分功能不可用";
"Take a photo" = "拍照";
"Album" = "相冊";
"upload failed" = "上傳失敗";
"please enter" = "請輸入";
"confirm" = "確認";
"Loading" = "請等待...";
"cameraTip1" = "相機權限未開啟";
"cameraTip2" = "在系統設置中開啟相機";
"netTip" = "無更新版本";
"min" = "分";
"second" = "秒";
"utilTip3" = "保存圖片";
"utilTip4" = "保存成功";
"utilTip5" = "權限提示";
"permissionTip12" = "權限";
"permissionTip13" = "去設置";
"SignOutSuccess" = "退出成功";

//空數據提示
"noDataTip" = "暫無數據，請稍後再試！";
"noDataTip1" = "重試";
